連登仔幾時教美國佬抗爭，同keep住條國會戰線對抗拜登？

食黃店

上拜登地盤twitter抗爭